\section{Repartició de la feina}

La feina s'ha repartit en blocs
al llarg del temps com es pot veure
a la taula \ref{tab:detall:planificacio}.

En primer lloc, vam tenir negociacions
extenses amb el client.
Tot seguit havíem d'aprendre a usar
les tecnologies de l'arquitectura
dissenyada, tenint en compte que tot havia de funcionar amb Docker.
I per acabar, calia visualitzar els \textit{logs}
processats prèviament.
\\

El punt que ens ha consumit més temps
ha estat la investigació,
a causa de no dominar
prèviament cap de les
tecnologies amb les que s'ha treballat.
